醒下啦你班後門狗

8月尾仲拜offer神
後門都走唔掂就出黎番工做狗啦
要怪就怪自己廢 唔努力
唔好再話自己只係唔岩玩DSE
你連HD ASSO都唔撚岩玩

後門狗偷偷留下負皮

嘩，樓主好Mean

汪汪

垃圾

啱，啱啱fg 8月仲拜緊offer god就唔該做清潔啦

老實講 放多幾隻狗入u有乜所謂
反正垃圾上到黎始終係垃圾
咪當俾啲骨頭去餵狗囉

push

讀書叻又點 唔係讀神科出到嚟咪又係做人隻狗 隨時人地讀完兩年hd/asso出嚟做野 再過兩年做埋你老闆都仲得 打少啲飛機啦樓主

打少啲飛機啦

細到睇唔到

由得佢傻

講經驗咁點解要讀hd asso

城大係咪喺塔頂尖尖嗰一點到，細到睇唔到

Hi 垃圾

咪CUHK囉屌
你弱智?

梳牙,以為城大應該係地上最強

打完之後自己有冇笑

因為個個都知學歷緊要，佢暗啞底都知但唔想認自己廢